《牧場物語：重聚礦石鎮》 售前討論

預定10月17號出

等左好耐終於就出，整合一下啲資料，同埋睇下巴打們有乜途徑入手

－Marvelous Inc. 出嘅game，因為唔係老任自家作品，所以日水得日文
要玩中文版要買翻亞洲版

－港行應該都係狗源代理，有骨氣嘅巴打一齊諗下點先唔俾到佢賺

－數位版
暫時得日本e shop有，而日本eshop版係只有日文
未知發售日有無中文數位版買

－亞洲版
上網check過好似係中 韓雙語，所以可能有兩個方法買到game而唔俾狗源賺
-台水、韓水

問過下啲台灣game舖
台灣代理係 台灣世雅育樂

係sega自己嘅台灣子分司
搵方法係台灣買翻黎好似可行

有無巴打有其他資料？
真係唔想幫襯狗源

寧願玩返日文都唔比狗代理賺！

狗源不了

仲有日版好多特典

啲衫好q

仆街中文版乜都未公佈

呢隻行版唔一定係狗源

有人話sega asia有自己門路 唔係狗然

咁知唔知邊度有非狗源貨買?

巴打唔係個個都睇得明日文

如果狗源代 盒後面應該會貼任天堂代理貼紙 唔知sega會唔會貼

我之前買行貨好似都無留意過有依個貼紙

留個靚名

Mk妹

幾錢

你去黃底個啲game鋪啦
我自己去開個間黃底 呢隻冇同狗源入貨

如果你未dum主龜盒會見到有

圓形閃令令好大個果個？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

類似咁

日版有冇英文字幕?
寧願玩英文都唔俾佢賺

一係等香港數位版、一係搵人台灣代購、一係唔玩

絕不比狗源賺

一知有就比佐100蚊訂

係咪老任全部game都係狗源
元朗嘉城都好黃但係淨係賣行貨
佢地話自己啲貨唔係狗源入

礦石鎮神級好玩

老任自己品牌啲game就係 礦石鎮呢啲唔係老任既就唔一定係

仲有十日
BTW係團購水貨得唔得

仲有好似ea rockstar capcoin呢啲係同狗源合作既行貨就一定係
好似sega bandai呢啲冇合作就唔一定係

手足邊間黃底game鋪推介 想預訂日版

到時game連機買
雖然依家咁嘅局勢都冇乜心情玩

定上返日本eshop買比較好？

同你一樣，想入部lite玩牧場同pkm

上amazon訂咗
遲玩幾日都唔益狗源

Amazon好似冇中文

係

一鳩樣呀，lite對我嚟講已經夠玩

好開心有人開post 討論點買佢又唔益狗源
有冇人識game鋪搞團購非狗源中文版

日本eshop就寫得日本語
唔會有英

有無巴打有相熟黃game 舖

任記搞掂左粒蘑菇未，好似話會搞到畫面轉下轉下wo

中文版得狗源貨有？

會買左先，不過咁既時勢，老實講都唔會有心機打機

有巴打話唔係狗源獨家，但未confirm

其實最好真係有消息講到非狗源係點拎貨同邊間有

如果唔係間間都答你話唔係狗源貨啦

原來日版無中文
仲係日本amazon order左

係我都cancel左張單

好想玩
但唔撚想買垃圾NS
又唔移植返落PS到

黃金邊間game 鋪黃嫁

bb一齊玩？

本黎就九成黑店

去其他地方尋覓吧

Game鋪會唔會提早關？

講幾時先

黎緊會為呢隻驚出機 但係仲未諗好出邊款機

玩日文算數
以前唔識日文未又係咁玩

通常幾時會有偷跑？

原來日版會無中文
買左AMAZON日版
算啦細個都係睇日文玩

呢個好似work,台灣網訂、1-2日運送時間

gphk 果間Eveything 係咪

又sega又bandai

SEGA係代理BANDAI係分銷，兩回事黎

點解唔買DL版?

特典，盒控，價錢

買日版咪得囉

Btw,呢度有冇巴打有玩大雄個隻牧場物語？

聽講冇得cow女 主角仲要大雄
btw依家出機出係唔係建議加電版有冇人攪團購

中文版未有資料
日版暫時資料睇係得日文

我渣，睇唔明

好似ok，運費都唔貴
不過要睇下17號開賣先

為左呢隻game 想買switch

好想瘋狂養臭雞

希望日本eshop加返中文版

終於有消息

唔知有無偷跑

有冇勇士搞團購

想出部switch玩 有無黃店介紹

不過就搬

唔該晒

寧願唔玩都唔比狗源賺

同fd夾應該ok啦

貴少少買台水
貴啲麻煩啲都唔俾狗源賺

依個網都係幾十蚊運費啫

除非癲啲，搵夠幾十個人夾，飛去台灣買

改埋晒D特別名畀D雞呀牛呀
渣完奶出心心

Gba溝醫生NS溝打鐵仔

錯手預購左數位日文版 除咗學日文 有咩方法

巴打係邊度預購

方法一
退款

方法二
買過

方法三
祈禱佢17號出果陣係有中文版 我都想係咁

有無人會訂台版
可以一齊share 運費買

三無可能啦 得老任自己驚同印度驚先會
仲要講明係sega代

e shop囉 手快快買左

溝酒吧妹

偷跑未偷跑未

準備落ORDER
有無人夾單share?

新女好靚喎又冇得又同仔仔結婚又同女女百合

我預佢15

愈來愈近 就快要去出機了

依個直送香港？
咩網

送台灣 我再搵轉連去hk

有興趣

有 方便留個tg 嗎

想一齊夾

方便留個tg?唔係太識用 唔知點睇自己link

Buyandship 都唔貴 自己買都快

等eshop中文版

有冇人經過佢買game 信唔信得過？佢話佢唔經寶源wor

一手

我無買過
不過好耐之前fb like左
一路都見佢有出post有客感覺上ok

同埋可以睇下舊post佢都係同路人
利申非打手

【預售】【Pre-Order】 NS 牧場物語 重聚礦石鎮 中文版

預計 2019 10月17日或之前到貨

HK$100 是定金價格。
官方建議零售價預計價格大約 HK$

顧客于下單後，只需存入定金HK$100 到我公司銀行戶口,完成付款手續
1. 寫上你的定單編號在入款收據, Whatsapp 61240211傳送給本店。
或者
2. 在收到電郵里，點入 【定單連結】再通過 [ 店家和顧客定單通訊] 上傳入款收據
我們會回覆確認。
預訂商品於到達後會即刻通知你們。
** 所有已經預付了訂金的顧客，我們會給比發售價更加優惠價給他們的。
** 低格保證 ：如果於交付日期我們的價格比市場高，顧客可以取消購買，退還定金**
**已付定金客戶, 所訂購貨品會於到貨日起計存放一星期以便客戶自取或寄貨, 如客戶需要更改訂單內容, 請盡早通知本司. 謝謝**
** 付了定金的顧客，享有優先購買和保證有貨及低格保證。沒有付定金的顧客只會安排一般訂購名單（按先後次序) 安排處理。

或者咁講囉
如果係香港買，就揀番黃店買，起碼有一水係俾同路人賺
一係就直接買台水

代買留tg

我就等pchome開售直接買就算

運費應該20蚊內

如果可以偷跑又黃店就最好

留名等購買攻略

少d人買行貨唔洗爭

直銷網可信既

你咪奶囉，無人阻你

巴打係買過定點？

頭post好有心教點先買唔到狗源貨

好多人都買過
佢好似係唔妥寶源
遊戲台既人一般都視佢為可信

真嘅話諗住嗰到出埋機
港版機係咪都係狗源？

佢地有入水貨機

直銷網到時17號walkin得唔得，有無巴打試過出個日walkin?定係都係pre-order定?

上次astral chain偷跑
去之前已經係fb問左佢地有冇現貨
話埋比佢知幾點會到 佢話ok
點知去到先同我講冇預留就bye bye
建議你都係比錢預留穩陣d
利申: 呢間垃圾我永久black list

好想快d玩啊！！！

我都試過呢間話留嘢但上去得個吉
試過一次咁大把，之前話留嘢都ok嘅

睇到上邊巴打講完 係咪即係直燒無伏 可以係佢到買?

樓豬唔信我 我都係一手問 未打手架

非打手 自膠

我的朋友不是我

有圖可信啲嘛

我都有圖架 anyway 咪試下水溫買佢一兩隻

我就唔信寶源獨市哂

最近先同直銷買咗部水貨switch
可以Walk in，個哥哥仔仲幾nice

ok 到時搵佢地買

我諗都可以嘅

暫時睇依間係黃囉，同埋貨源應該ok

至於係香港買定買台水就要自己決定啦

已經去直燒落左訂lu

我見上網有SEGA 中文 代理貨
信唔信得過

有無link？

門市？

係 咁岩經過開 又見到你地講 咁咪搞左佢

直燒個網頁有得訂架

北角

直接e shop買數位版啦

仲未諗好第一次要溝邊個

日本eshop雖然有特典
但得日文

識日文無難度

唔識日文咁玩都唔會買支源

多多支持牛衫但無中文

本來最後決定想溝女神
結果google左一個樣
不了

如果都係唔會一齊住溝黎都冇意思

今集有得同性結婚
唔知女女結婚有冇仔生
會係角色大肚定點

仲有台水同其他代理(應該) 揀

岩岩計過台版要around420蚊
比港版貴左40蚊
諗緊有無其他方法

唔知重聚礦石鎮會唔會跟大雄版響Steam度出呢？

等佢個系列係switch出第2集個陣可能有機會既

搭單問 見STEAM出左多拉A夢版賣2XX

點解SWITCH就賣4XX STEAM版係簡化版?

直銷網可信，我好多game都揾佢買，like左佢fb有新game會有通知，想買就揾佢留就得，好方便。至緊要係黃店

台灣出game係咪會慢啲 咁岩係台灣幾日可以幫各位買

唔熟行情 想問下直銷係點樣落訂既 門市定online？

我都唔熟台灣行情唔知佢地興唔興偷跑
但佢發售日就都係10月17號嘅

去佢個網落單之後會收到confirmation email
有現貨嘅等佢email confirm有貨之後可以去門市直接俾錢買
預訂嘅等佢send訂貨資料email之後銀行過數/去門市俾訂（唔記得可唔可以用credit card）
到貨佢會email你去攞
利申：有同佢買過嘢

如果有 我原價幫大家買
要幫手可tg我

原來係呢間以前行過入過去睇野

未去佢度買過 唔洗俾錢都留到？

牧場物語要俾 $100 訂
銀行過數再 wtsapp 俾佢

未係佢度訂過 有幾個問題想問
咁係咪都要網上落訂先再入數wtsapp佢
佢售價係咪398 見佢網冇寫
佢隻中文版係咩版
唔該巴打

即日既唔洗，留電話同名就得，不過當然d貨比哂比左錢訂個d先。
我好少訂game，多數等佢有通知先問佢，有就留一，放工去拎咁

上網落單 > 有 email 俾你 > 根住 email 入數 > wtsapp 返張入數紙俾佢 > 佢網上會寫「已付款」

價錢唔知，我諗應該都係公價，預訂應該唔會係炒價

中文版應該係亞洲版

有錯請指正

早咁多

記錯左21出
咁都差唔多

版本嘅話直銷稱就係非狗源入貨
就睇你信唔信，唔信可以買台水

自己上網買or 樓上有熱心巴打你可以tg佢傾下

唔該曬你
巴打好有心
可惜我自己已經訂左貨

快啲出好想瘋狂執雞蛋

有冇巴打知邊間店唔係狗源入貨

好奇點解唔係e-shop買？

Sorry自膠

好似99%都係 聽人講

最大代理 不過可能有例外呢

落咗訂幫襯狗源了
玩game 重要D

見到有日版水實體賣 419
有冇old news？

玩遲D比貴D唔會死

P牌五毛唔洗理佢喇

岩岩係直燒訂左

多謝你支持福建幫斬香港人

如果你係睇完po都唔搵水唔搵黃店嘅話，同你無野好講

仲有幾日

已偷跑?

假膠又好 真心又好

屌你老母

0正評24負評

日版無中文

日版已經偷跑啦... 點解仲未有中文版

任天堂捉偷跑捉得好緊，代理想有得撈要識做

咁撚快有

聽日去買先

4日前偷跑 而家好多GAME都係咁上下
不過星期六日都偷跑就有少少意外

唔一定 老任GAME都係一個版本多國語言
其他廠出既唔一定
例如笨大GAME而家會出中文 但會明確分開日版 同 中文版

尋日見到太古已經有得買la

今次唔通, 問過game鋪老細話日中係分開兩隻

我見到果間仲要影相upload facebook

水點同行呀

咁你入嚟做咩春

係咪會有台水？

主要女朋友想玩 佢識少少日文但玩返中文會好啲
Eshop買係咪都有得買到中文版？

eshop有，但準時17號0000先玩得
實體可能前一晚有

即係香港果邊見到係水就唔理ga la

除非佢有同港任拎其他貨
唔係根本理唔到
又唔係犯法

ic, 咁即係中文版偷跑冇望la

又未必既，代理通常星期二派貨，正路既鋪頭就星期三放工時段先賣
咁實有D勇者一拎到貨就炒住賣

出街睇下有無日水
還掂本身都諗住玩日文

留名

留名，以前玩到識背

我訂咗la, 睇下老細幾時打比我低調拎貨

貴啲無所謂
邊度有得還日水偷跑

春9日送馬 星期一雞鋪唔開 好似係！

所有愛情事件既條件時間都記得晒，仲有咩舖星期幾唔開

星期一係牛羊唔開
星期三雞鋪

18號係台灣 可幫大家原價代購

e shop買好似多個skin

等唔切17號

日水而家邊度仲有得買？

頭先深水埗買完 410
返屋企打機

日版咁快有

lm睇開箱

日版eshop先有，但日文版黎

買左日版eshop 唔益寶源

但唔係轉唔到中文咩

識日文

好撚期待呀屌 一出就唔玩mhwi

D色水幾靚

中文版聽日有冇機會偷跑到

呢隻畫質唔會係問題
問題係個畫風姐 如果唔係礦石鎮實比人屌死

想引死人
台版偷跑未

畫風唔錯
想溝宿屋妹

玩落有冇伏 定同以前一樣咁好玩

暫時幾好玩
但係錢難賺咗，啲野生材料隨機位置出現
無乜伏

即係顏色草果D會隨機位出?

係 其他唔講
自己發掘有趣啲

好期待啊屌 中文偷跑就好

以前一日千幾
依家200都難

好多人覺得舊畫風靚啲
呢集太卡通
希望之後第2作會好啲

買左Dl版
17號準時玩

邊到會有中文實體版買? 非狗源

難玩左都好啊 如果同以前一模一樣 好快就俾你玩完啦

中文都有dl版?

日本e shop買

咁快偷跑

好想玩

諗緊出部新switch定二手機

我都覺舊版畫風靚d

咁快玩到

最怕好似大雄牧場咁
好似未測試好就放出黎
搞到要出patch調整價格數量

200都無 咁點買籃

200都冇點老點小婑人

點解難左？
啲顏色草少左？平左？
大樹仲係唔係度？

俾啲圖黎過下癮先

邊度有得賣？ 開賣未

細個亂玩過下 戈陣唔識玩
宜家想玩番有冇咩提點下

邊度有水賣

釣魚加種野最快搵錢

台灣中文版唔係狗源代理，希望大家忍忍手遲兩三日玩都唔好幫襯狗源

台水邊度有

其實d畫風都真係..

覺得大雄牧場畫風好睇d

要啲時間接受

係 大雄個畫風真係最match牧場物語
牧場物語係最啱卡通風 不過呢個真係太細路

忍唔緊要 有冇風邊度有台水
同有冇咩特質睇得出係台水

大雄隻畫風直頭係優美

我想為咗依隻game買switch

話哂都係重製返當年隻牧場物語
就唔屌佢咁多了

希望會出新作

有，唔好買狗源貨

呢個必定啦
打算飛去台灣買算

-自己上台灣網買，前面有巴打po 過link，係好似可以直送香港，或者搵轉運

-之前有巴打話佢到時會係台灣，可能可以麻煩佢幫手

依兩個方法就比較肯定係台水

-自己上台灣網買，前面有巴打po 過link，係好似可以直送香港，或者搵轉運

-之前有巴打話佢到時會係台灣，可能可以麻煩佢幫手

如果你剩係玩依隻game咪出二手

如果會keep住玩埋其他game咪新

依個po都好多方法嘅可以睇下

頭大身細，點解唔可以整返以前既比例

真係超級卡通

今次我覺得呢個最靚 我決定唔要護士 溝佢算數

黃店？

都係狗源？

黃，自稱非狗源貨，有fb對話圖

媾護士 雞妹？

AgreE

eshop有冇中文版買？

快d有中文版la，好撚想玩呀

唔知係咪先入為主
始終覺得ps版畫面最有feel
switch版感覺好光好卡通

唔講畫風
流暢度做得唔錯

好想玩 但出面手足打緊杖 唔想淨係打機唔理佢地

二手慳得兩三舊又隨時有暗病

暫時未有

呢個d色太單調 好似小畫家
可能睇片會好d

呢隻有無得釣魚上黎擺金魚缸睇？

我覺得呢樣重要啲
以前鍾意gba版多啲就係因為流暢

原本都有耐性等到17號
睇完巴打d圖就好心急想玩了

唔知會唔會有偷跑

今日有冇機

等唔到17號

留名跟數字人機

我都係

係，由始至終我都覺得中秋滿月係最有鄉土味

訂左直銷

有冇日水報價？

幾時先17號

講左會出

幾時先星期四

邊到可以訂係台灣運過黎

係直銷買啦 唔洗煩

係直銷訂咗，揀咗送貨，唔知會唔會因為咁要遲多兩日先收到貨呢

有冇連線功能 有既話有咩用？

有冇link?

溝河童

大雄個隻都早左3-4日偷跑

我要食カレン呀

直燒有冇偷跑啊

訂左偷跑既話有冇得照拎

其他ＧＡＭＥ經驗好似無

有冇偷跑呀

咁唔訂算

我去訂果陣佢同我講早左到的話會通知我喎

日文部機係中文會唔會有中文？

訂左會平d

唔會

中文跑出黎未

以前睇POST見啲師兄訂完驚到偷跑日都唔無拎

見佢入面寫 "預計 2019 10月17日或之前到貨 HK$100 是定金價格"

不過我數位版

問下佢先希望聽日有得玩

thx巴打

黃金有冇中文版？

好心急啊

好心急，訂佐但如果今日有偷跑都會9衝

確定今日會有偷跑？

想問直銷比左100訂
之後仲要比幾多

我都係個到訂, 不問價入手, 但應該平過正價398

Pchome 好似得

日有偷跑咋
中 未知

而家都未有應該都係等聽日ga la

日水有無特典？

神作點可以唔玩 我已經特登買左部

等緊中文偷跑

已經借左部機番黎等玩

中文無偷跑

女神大人去左韓國一轉?

直銷訂係咪比左100蚊訂金先
之後等正式出confirm左個價再過埋尾數比佢?

比左100蚊訂之後好似咩都無update過咁

個畫風

咁我又唔知呢 我係去鋪 應該去到俾埋

個女神做乜撚野 溝唔落

隻眼仲細過李榮浩

佢好快會覆confirmed架bo

寧願等耐啲都唔益狗源

老細話行貨有偷跑

邊但老細

中文？偷左啦？

未，十七號前會有
叫我等電話

邊間

唔係十七號前就唔叫偷跑啦

偷跑有得早拎
之前係直銷訂過GAME

女神大人整容失敗?

有時都幾討厭的資訊設計, 可唔可以每個網頁都列齊所有版本既語言, 而家我想玩英文, 都唔知買咩版本先有

依隻係我入坑作 好想重製返依隻

gbc2代入坑

我都係！第一隻玩既牧場

果時唔識睇日文 唔識溝雜貨鋪個女 只係識係咁送花
個心永遠都係綠色

希望聽日有

應該要歐美版？
如果佢有出

因為亞洲版得中韓

小心買左Harvest Moon

想問下佢係email覆定whatsapp?
我訂單狀態係已確認但無收到message

數位係咪冇中文

咁英文harvest moon 印係封面都仲要買就抵死啦

我希望係日英, 話晒都有美軍駐日本, 都應該要有英文, 咁就可以避開寶源

有冇話幾號有偷跑?

好憎D game 另外出中文版
根本另外出patch 或美日版有中文

...個原因真係呢...

我都希望佢好似老任咁出齊語言添

同sega反映

D廠無能力搞翻譯組同海外發行就要咁，好過得日文

係mmv

希望今日有

係咪得電玩直銷係唔藍唔狗源

15號啦 有冇消息

未😾

GBA
送花+300
送33日就10000, 升心心顏色

點解香港eshop仲未有

乜香港有eshop

我符文4買左都仲未玩

15號啦～叫春坐得消息
今日就放工

想玩但唔想益寶源
有英文版都ok

而家變左375蚊？
Confirm左個價？

頂，仲未有得屌女神

發現鹹魚巴

偷跑未啊！ 偷跑 啪啪啪 偷跑 啪啪啪！

春

嗚哇...點解仲未有消息嫁!!!

觀塘區有冇邊間行貨係非狗源貨

兩間成日強調自己冇水貨，一間公認黑店，放棄吧啦

集氣今日會偷跑

毒絲想問下係咪剩係switch會出ja?
ps4會唔會 我無switch啊嗚嗚嗚

係

無消息會出其他平台

好想玩呀

可以搏steam?
但牧場我覺得拎上手玩過癮啲

變左380

好似好少會出任天以外平台

switch lite $1500 姐

我見大雄有出

中文版有冇電子版
係澳洲買唔到

要出就正常版啦 閹左咁多功能
btw加電版值唔值比多兩舊
諗住出驚果日一齊出埋機

依個要等17號打後先知有無

偷跑未啊

正統作黎計好似都係得幾隻出過喺PS
我覺得機會微d

唔去守護我城 掛住打機

你都on9
洗唔洗做過啲乜都list out出黎俾你評價完先可以去打機呀？

好簡單
玩老番唔比9源賺

放lunch~鼠去188睇下跑左未先

支那狗躝啦

襯早依家訂係未可以避開炒價
上次隻多啦A夢可以炒到5舊水

咁癲

最快都要聽日

你點知

等巴打update

lm 有既我狗衝去買 唔該巴打

地下藍店冇，問緊上面幾間，不過應該都係冇架啦

樓下事頭婆話呢間廠多數唔偷跑的

又要等

值啦 新版長氣之餘 重冇咁熱
如果你成日換mode一定感受到

玩完叮噹等緊哩隻

不過switch好重下
拎上手玩一陣就好攰
前排想買部lite不過放棄咗

依家出機一定出加電版
新chip 多電 冇咁熱

中文版有無得意衫送嫁

我都係驚呢樣所以想訂

同一日出既數碼暴龍都偷左
重未見牧場

同ps4版有咩分別

好似係單純移植落NS

係咪未有

仲未有偷跑日shop訂左聽晚已經玩得

童年回憶係男版
但今次會玩女版溝仔格雷好型

無
我套雞仔衫呀

隱性gay

咁樣應該係顯性了

我爭扎左一個月 要仔唔要女

佢打左黎

嗚哇

只溝護士

唔是問題啦，3ds個幾集都係咁玩

巴打

邊間?

你地會唔會睇住攻略玩...定靠自己摸?
好耐之前玩過..劇情唔記得哂

問左d鋪頭都話最快要聽日

依家lite版都唔貴啦 俾我會買新

有睇睇下啲觸發條件

真係幾樣衰下 利申訂左

可惜冇結婚 如果唔係我會買大雄版

礦石鎮唔睇唔得
會miss劇情

睇下啲人中意咩禮物

去左二樓gamehit落訂 17號先有

用緊舊版 拎上手玩3-4個鐘就冇電 同好熱

聽晚同17都係差一晚only

最難頂係佢d野無陰影
個雞糧好似一塊野咁放上去

仲衰過GBA果陣
用番3ds果種咪幾好

我好頂癮啊⋯⋯

等到頸都長

唔公平啊！

上網見到馬來西亞已出亞洲版

落左黃金 連日版都唔見嘅

我都係 係咪要去問啲人先會有

信和買左

已經有啦？幾錢？

男同女有咩唔同 利申 爭扎緊

依加有無男男

有巴打可以用番男角玩男男

有鬼 我而家就向信和

真定假

點解會有咁可怕既設計

而家啲game係咁

之前見到有訪問話今次可以BL，只係無仔生

真fced, 想玩女女就真

邊個玩玩下唔小心溝咗仔就知邊個係隱性gay

我地寄俾你

囡囡好似以前畫得靚D
雜貨店囡囡真頭唔同左樣

以前護士
不過E+都ok

directbuy preprder揀比現金既話唔洗比訂金都訂到既

係咪聽日出架

好似正式發售係17號

想女同女結婚生仔得唔得

好似話有得同居冇得生仔

咁你老婆要搵情敵借種

直銷有未知唔知

反正個仔剩係識爬黎爬去呃蜜糖冇叉用生舊叉燒好過

仲未偷跑 仲諗住收工出去買

希望重製之餘，婚後嘅野可以多番啲

唔知第時會唔會有dlc加劇情

屌 偷跑啦好嘛

係囉

仲未有得玩

今集講左生左仔都唔會有成長既野玩

未有通知應該未有

直燒FB話星期四

LM
721 831

我仲生存緊

Btw, 細個玩礦石鎮嗰陣成曰都曬我係屌到女神嘅痴線佬

我以前追護士

即係無偷跑

一間偷跑都無on99

護士正，我第一次玩嗰陣係追雜貨鋪囡囡。

追女神其實係為成就感，根本就唔係鍾意

收女神做兵

應該最快都要聽日先有偷跑

我係護士同雞妹
今次想轉下，諗緊雜貨定餐廳妹

雞妹好似唔錯
唔知有無得開兩個Save
照舊都係一個屌到女神生仔
另一個就普通囡囡

有偷跑？有fd send比我睇佢玩緊中文版

不嬲都係，間野好壓迫入到去似寫字樓多過賣game

下 問詳情啦

生仔機器

佢send黎

屌啊 咁直接問佢邊到買啦

問緊

屌屌屌

仆街 等我仲直燒落左訂

都話信和返左

之前一路講係日版嘛

岩岩仲諗著直燒到訂

我買呀州

???

巴打幾時返黎城娘

黃金 除左狗源 會唔會有？

我lunch個時落去黃金都仲有哦

佢唔應我呀 如果佢應我即刻上黎講

已經玩緊唔彩人

已買日文。👀

學日文唔益比d狗代理

日本e shop

是咪聽晚2300先俾down
同埋有牛牛3 code

驚都刪埋啦

卡蓮好鐘意飲酒架

真係唔想買寶源啲貨
忍下手睇下點先

俾完錢即刻有得down

早買早享受，遲買平幾舊。

隻驚唔會走左去嘅

信和有？

行過問過都話冇

你個fd都幾賤

係囉 買左又唔出聲

岩岩再打去直燒 都係話無

又想玩下hehe 睇黎要開好多Save

好嬲好嬲呀
有新驚 下次再出

直燒d貨係咪寶源狗

唔係啊 上面有講

真係有當你fd?
買隻game都唔肯分享

你係唔係想逼死我啊啊啊啦啊啊啊啊啊

打左去問x2

點解幾個都話信和無一樓中間果行喎

信和係咪真係無
就放工想去睇下

中文? 幾錢?

不推文回覆呀！

咁仆街

信和行過哂唔見出左

如果係狗源偷跑我當見唔到

我好想同護士做愛啊 好想同佢生BB啊
好想係秋天種番薯啊 好想挖礦石啊啊啊啊啊啊啊啊
[url][/url]

呢版雞妹雜貨妹護士宿屋妹都正
不過我初戀係宿屋

今集護士畫風麻麻

偷跑未啊
再無得玩既話 我個護士BB就比醫生溝撚左啦

護士BB

雜貨妹都好撚正

我依家訓教

我仲記得有賢者之石，有飛行石
仲有河童條撚樣，只係鍾意春天種既青瓜
仲有個裝修佬，只係識鋸黎鋸去行黎行去，就整左間大屋出黎
我真係好想玩啊

護士比你地啦 雞場妹係我架

等多兩日

我旺角返工，兩個鍾前由3樓掃到落地庫都話無

我都係咁覺得
個3d風格令我卻步
見到你post 依張啲回憶又返晒黎

有無人知D音樂係唔係一模一樣
我家陣成個腦都係春天、冬天、夏天既BGM
我好難受啊

真

我想溝雜貨mk妹呀

狗源係香港獨家代理
真係唔知直銷真定假

我都唔知
但係好似唔少巴打話信得過我先信佢一次

有冇人同得一樣由細溝雞妹大？
日日送炒蛋

依家直銷要比全額380

姐係聽日有啦

Sorry , 我邊個都溝過
就係無講過四眼妹

係咁計架咩

唔好益狗源

Down左啦wo，唔比玩喳嘛😜

失左蹤呀佢點解佢會有 呢到一個巴打都唔見有偷跑？

如果中文銷量唔好 你地估下次重會唔會有Game 出中文呀拿 寧願麻煩d搵方法避開個代理 都買中文版

玩遲一兩日好似會死會無咗隻game咁
就算而家街貨好心睇清楚係咪狗源先啦

舊版四眼妹婚紗好趕客

呢個慣犯黎 block左佢喇

果個4眼妹勁醜 完全無諗過佢 我反而想知有冇巴打係溝佢

放洗料好好玩架咩

真 ht po過街老鼠

細個嗰時玩完全無諗過要同佢結婚 太醜不了一直當佢係普通村民

如果聽日先偷跑既話
數位版好似17號00:00 就玩得
咁都唔係差好遠?
但前題好似唔覺ESHOP有

睇完介紹雜貨妹樣衰左既
旅館妹好似最正

雞妹世一
日日都掛住佢

今次唔差啊

新畫風令到幾條女平均左

但唔係最好

有冇圖？

最緊要著婚紗果陣會唔會除眼鏡先

我覺得會

好想快d玩

仲未17號

多咗好多偶遇劇情

喺咪17會出數位？

各位冷靜少少
早D訓 聽日去拎GAME

真係唔好為左一兩日益狗源

講到聽日一定有咁

我喺電玩直銷網訂咗中文版，見個status轉咗確認訂單，有無巴打知係咪17號拎得

善用不推文 上晒熱門喇

啲game舖都答唔到，話要等17號先知

pmed

佢指DL版
數位版17號準時出
港區買00:00
日區買就香港時間16號23:00

另外請善用不推文回覆 真係上哂熱門喇

真心想睇

噢 直燒話我知聽日或者後日會有

仆街太耐無上，都係岩岩先知有依個功能

比你地回味下

有冇手足知邊間鋪可以買到台水
唔想比狗源賺

我問到既都係話最快聽日有

收到pm
多謝樓主

未玩得既回味下先
護士

其實雞妹都好核突

中文版邊到有得訂好想玩啊 我要溝入面啲仔仔

放心一定唔夠四眼妹差
但雞妹都好多人會溝

雞妹平時靚結婚唔靚

舊版護士真係完勝

勁鍾意舊版雞妹 新版太唔似樣望落無左嗰種調皮qq妹既feel

護士>雜貨妹>All

護士>雜貨>其他>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>四眼

咁先岩

中文版有無特典果d野?

醫生由幼齒變左做牙叔我仲崩潰到依家

最大問題都係個畫風搞到今集D女好怪

睇慣左可能ok 呢

轉玩女角溝仔仔

唉 比返舊畫風高清版我啦

還返雞媽比我

雞媽真係兜唔到

我係唔會話比你地聽我溝雞妹係為左見佢老母多幾面

又係你叫人善用不推文

佢呢幾年食多左少少

雜貨妹醜左
新女角先係舊版雜貨妹
要移情別戀啦

細力少少

要護士啊

接受唔到

有無人鍾意新版雞妹多d 定得我係咁諗

以前玩溝開雞妹但係新版唔係好慣, 暫時望落覺得旅館條女最靚

旅館妹
格雷

已偷跑

如果要買下載版點買可以唔益狗源又有中字？

中文?

礦石鎮真係回憶

發現無咗動物病死呢樣野

無留意開game 資訊，上星期先買左大雄
礦石場係童年回憶黎，好想買埋

阿拉伯文

留個名先

入埋啦

Allahu akbar

聽日再唔偷跑就

石巴

乜又係你地呀陳生

牧場代理係世嘉自己，老任自己既驚行貨先係寶源，唔好誤導

即係點 寶源冇掂過牧場？

有 但game鋪可以唔洗經寶源攞貨

所以我地要搞清楚邊d game鋪同sega拎 邊d game鋪經X源拎

訂左直燒網

有實有，情況就同藍店同非藍店，ps主機唔係藍店獨有，其他普通鋪都會有 係個貨量問題

禾伸手

雖然冇得結婚
但d劇情都幾深刻喎
仲有好多cg
覺得除左冇結婚之外都幾出色

其實我覺得大雄係繼中秋滿月同Wii的兩隻之後最好玩，無論色彩故事農作物都好岀色

有冇人記得有一個版本係每週末會有市集？

日服Eshop有冇中文？

《牧場物語：重聚礦石鎮》 售前討論

眼殘謝謝巴打

風之市集？
ds版

Thanks

我最中意玩呢個

當年打風唔記得收牛病曬好慘

大家覺得哩隻會唔會炒?最近獅時間玩,起馬要11月打後先玩到,唔想禁快買住

病死仲要畀村民鬧 扣好感度

最大問題係全部平胸

都只係平胸姐
啲仔好mk 一係就毒 印度人
新角色都唔靚仔
無個追得落

唔係掛 病死都冇埋

好想溝雞妹同新女角

有冇人溝河童

個隻綠色野究竟想點

有冇風

屌究竟有無偷跑

黃先生好似唔錯

偷跑未

瞓醒喇 偷跑未

今日有喇掛

直銷如果今日無偷跑以後都唔幫佢買

我好鍾意佢
細個仲要想溝但溝唔到溝左護士
今次專登出定switch要填補當年個遺憾
利申: 現實都係鍾意呢類型女仔

有冇改到可以百合結婚

可以
不過唔知有冇得百合生仔

今日偷跑同聽日出都冇分別
今晚12點準時開機

我地買實體有關係啊
偷日唔出我又要等聽日收工 遲你10幾個鐘

細個1鍾意護士 都溝左護士
但今次既畫風同人設…
唯有轉呢個4眼妹喇

咪就係呢幾日度日如年呀
仲要等多10幾個鐘

溝到所有人紅心但唔結婚

曖昧關係

變左廉價3D畫風，無曬feel...

個儲物架收藏哂d信物

其實佢高清化舊片都夠，而家個3d 真心山寨

個幾個隱藏結婚對象....
河童同美食家 其實真係有人會選咩....

當玩住等新作

消息呢

幾點呀game鋪都未開

識玩 解鎖溝女成就

等下等下
又變左download版嘅勝利

Download係方便
但期待左咁耐想蓄下盒

directbuy平時到貨通知係12點左右
希望一陣收到

我第一次幫襯佢, 佢會點通知嫁

我都想問下成個流程係點
揀左順豐寄 而家暫時比左100蚊訂
之後係等佢通知再比埋尾數?

住深水埗既表示一有消息就衝出去買
今日放假希望有偷跑啦

放假就直接衝去睇啦

我係add左佢fb inbox過佢
就算唔訂佢都會通知我有咩貨到左

黃金已出

轉頭有事要去旺角一轉
一有消息即刻通知呢度既巴打

真？

download版好似冇中文

如果有 我都慣左買download版 唔洗換帶 方便好多

揾左好耐都冇繁體既數位版，香港/台灣eshop垃撚垃又冇咩資訊。

我新手問人借機 想問下我係部機到開左ac 使唔使上任天堂個網到開埋個ac聯動? 同埋我當遲下自己出機 個save可以轉去新機架可?

我都係日版dlc無中文所以無買
日版10%off 仲有特典
香港呢

葵芳有冇

出左咁耐都唔知hk eshop係做乜

記住唔好幫襯寶源
唔好幫襯福建幫斬人

有百合結婚即買了

女神會唔會係屋企湊仔先？唔想bb冇媽媽（女神唔靚既）

個b都唔係你既

想買實體但又唔想比狗源賺

你只係兵

喱度都有你

老婆命令咗我第一日一定要買到比佢

老婆奴
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
好曬呀仆街

聽日買game 溝晒入面啲女

得雞妹個樣好睇少少

買中文實體係咪俾寶源賺?
有冇黃game 鋪介紹下

電玩直銷網

幫襯過幾次
佢都係黃既咁就繼續買

如果跟以前應該溝唔撚到咁濟，又要落到礦場底呢啲特殊成就先加到心

搵雞妹幫我生多個

灣仔188有冇偷跑？

係咪都係日版冇得轉語言？

點樣分到件貨係咪寶源？
不想幫襯佢地一蚊

有無人知葵芳遊戲天堂係藍定黃

我都想知 琴日去問左幾間都話要17號
話一開舖就有

睇個勢都今日無偷跑

啱啱先開鋪
比d耐性

收到風 今日唔會偷跑 放棄

港版eshop要買點買

訂左直銷
係咪聽日先有貨?

咩風

係咪未有中文版？

無心工作快啲到2300啦

呢集係咪可以同女神結婚？好似條件好苛克

集氣偷跑
請善用不推文回覆

聽聞係得 仲可以揀河童

集氣

仲有美食家

打算咁玩

不推文 啪啪啪

葵廣好出名買驚果間鋪話 今日有貨（覺得吹水多）

有都留比訂貨客

黃金冇

好想知河童結婚係咩樣

我要擲雞
如果今日無就要聽日收工衝去直銷

無訂?!

今集無得拎起隻雞

下

我鐘意多啦A夢個畫風多啲
係咪應該買多啦A夢版算

長期唔結 係咪會同情敵結

why not both
但叮噹版冇咁襟玩

你取捨
叮夢嗰邊無得追胖妹

Why

無得結婚搞到我玩叮噹都無動力同村民講野最後淨係種野種到悶

只可就咁同佢傾計

石巴我要玩牧場呀

半成品

唔係嘅 佢轉左放牧個方法

直燒訂等送貨
mhwi都未玩完

巴打打左去問?!

因為3ds一樣要得抱,放牧用lin lin趕佢地出去

流架死全家

金獅都未打過,忙到

個老細話今日有

係咁吹水話到貨做乜鬼

係到搏存在感 果d撚樣真係好可憐

其實我想打

流嘅死全家

2點打去問訂左等拎

eshop買係咪冇中文

無啊無啊 流架 咪撚去啊

巴打你無錯 我直燒岩岩打左佢 佢話我早訂 攞得

啲撚樣好可憐

下 雞又無得拎 啲動物又唔會病死

唔好咁啦 你睇前兩頁 有d撚樣真係專放流料架 我同你講聲對唔住 我認錯

誤會左你講聲sorry

狼來了
快啲block左個咩Ironman

雞仔一出世有3粒心心

係我地誤會左你 你好心提左仲俾人話 對唔住巴打 大人有大量 唔好放係心

放工先去會唔會無哂貨

打去問啦 應該早訂先有 我見佢係到check我單 問我係咪俾左現金訂

X2 係唔係要自己打去問嫁

的上面個內傷小王子去切J

終於有得玩了

佢爭落好多j數未找

比左訂個D 可以去拎了

齊齊有驚玩

不推文回覆啊

噢~SOR

買咗日版eshop 係咪今晚12點有得玩

11點

應該今晚11香港時間

記得用不推文回覆啊 呢個時勢 唔好推驚po上熱門啦！

直燒送貨要加幾錢？

我揀順豐(唔好屌我用順豐呀)埋單426

屌你用順豐

既然中文版都出左
咁可以講下

今次一入game有兩個mode比你
簡單mode： 易啲升心心，賣野單價上升，一開始有18格蘿蔔比你同一開始多啲錢

普通mode就無咩特別 500yen開場

一開始大家記得去自己牧場掘力之木果實

屌 sorry

屌，用順豐，米蘭比你搞灣晒

懶出去拎

有未好想瘋狂非耕田

上門無得用其他

屌唔記得禁不推文sorry

窩心提示

冇數位中文版

點先可以買到中文版而又避開寶源

你地幾時落訂
我whatsapp佢話偷跑講聲 就覆咗okay
未通知我拎得

只係想知聽日去會唔會有

琴日

佢答得我好快..因為我之前係FB MSG SD左入數紙比佢 好快CHECK到

聽日正日點都有喇掛

無人答到你 無訂嘅話賣哂咪無

有訂呀 希望有啦 聽日12點過去先

之後就好似大雄咁炒有市無貨

頂你
我星期六

佢有覆我收到訂 聽朝whatsapp問下先

直燒已搞掂
感謝巴打放料

jeng

我尋日上網訂但揀咗面交俾現金
結果變咗留貨睇嚟都要聽日先有

左下角真係

內容同舊版一樣？ 己經唔記得哂點玩

放工去直燒係咪唔洗諗

急不在一日

大部份都一樣嘅
有少少位改左

有無訂先

訂左 聽日去希望有

二代三代都好玩

冇呀

直銷訂左 撳比現金
打去話聽日都未必有

一樣

直銷真係有偷跑 剛打完去 佢話街舖落左訂個d 已經拎得

數位算唔想特突9衝過去

語言跟game 定機

跟game

我都唔知 未玩

無訂到，要等直銷walkin

fuck

三代果時玩日文版好多野唔識
後來先知出海好似補秘技 跟佢行會見到人魚

其實呢隻game好玩在咩

btw 直燒仲送左張符文海報
如果係礦石鎮海報我會開心d

我簡面交但照payme 比左訂

我都簡現金面交但畀咗訂

偷跑果d唔准玩呀

見你張圖以為係牧場

一打開 嗚啊

白痴問題
想問直銷係咪可以用credit card?
Whatsapp問佢地但應該太忙唔得閒覆
唔該哂

188有無

下 咩撚野話？ 聽日都未必有
我不如down 數位版仲好？
都on撚尻既

雖然畫風錯撚晒 但係等左咁耐終於都。。。嗚啊 係回憶啊

打算今天去直銷買機
應該買唔到牧場

快D開心睇下

係唔係有俾訂就今日攞得

正，好多驚都唔整盒內
佢仲要整呢張

放工就搞到啲女全部紅心

一打開我都震左震 好彩有買實體

唔記得不推文，拉

我有牛牛衫

想問實體版 係咪都會經寶源？

樓主 / 有人開Post (2)嘅可以加哩個，再提埋大家邊間係黃店，唔該哂

順手問下有冇代理貼紙

數位無中文版咩

直銷幾錢
晏d去開附近

礦場仲係唔係255層啊

好想快D 收工去拎

一入驚 聽到d音樂真係不得了 乜回憶都出番黎

btw為左去拎佢無食晏 依家好撚肚餓 又完左lunch

而家walk in有冇邊間有得賣

燒下時間
某程度上係童年回憶原因入坑，不過都唔會有多時間煲，都係得閒撚一陣溝下女

係直燒買幾錢？諗住放工去買

善用不推文啊大家

葵廣有冇人問到有冇同幾錢

信和好景個d有冇貨
但係咪都經狗源

幫拉

記得用不推文呀大家

屌任豚on99

有冇人知元朗喜利嗰兩間係藍定黃？

btw拉

觀塘果邊有無人知有貨未？

出面有Post話佢地係藍 請自行Fc

一個鐘前行過唔見有擺出嚟 冇問

灣仔旺角深水埗邊度有貨？

未有啱啱問晒3間

希望放工仲有貨 訂咗

元朗去Game Zone遊戲地帶啦facebook 有page
黃

元朗去開嘉城嗰間
最近搬咗去富達

佢好早(721前)就表態係黃

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

元朗邊間WALK IN仲有貨?

藍

喜利城x島藍，屌過黑衫搞到佢生意差
要去千色後面既k plus game zone
老闆黃到比藍絲騷擾

琴日先係個到買左部switch

不過問左老闆 佢話可能今日 聽日先有貸
ps我琴日係去問有冇偷跑

好想知日文版 包唔包 英文。。。

好似台灣game都會有呢個印

有冇人知網上落訂過左數 前兩日確認左
係咪今日就拎得

咁係唔係代表就算港版都唔係寶源代理

就1000， 新PO都要記得不推文

善用不推文

訂咗 一陣去直銷問拎得未

1001開新post

我上網全數訂都係visa...

係大埔食野經過game鋪 老細話6點後可能會有

我留左電話比佢 佢話到左 call 我

係,所以有部份手足去直燒買據稱唔係寶源既貨

捕你先

會有現咩

暫時未見有英文版,得日同中韓

訂咗先有

今集d雜草無得執起再掟落地掟散佢嘅

x2

驚你掉錯野落地
依家變左做直接入袋

啱啱去咗直銷買咗隻現貨，無訂，佢話今日返得好少，早啲買就有，遲啲買就冇，要等聽日

嗚啊

要入袋再係袋到刪 麻煩左

忙左成朝先得閒追po
已經就爆
我重等緊電話

都好嘅 以前成日手快快掉錯野